行山遠足記得戴返條腰帶同水

大家都知去郊遊好易出意外
戴返條腰帶有咩事叉錯腳嗰陣都有手足扯返你上嚟
同埋建議孭返個兩側有位裝水嘅背囊 天氣熱 大家記住帶多兩枝水

開錯台 sor

記得戴腰帶